屋企細養狗都會俾動物撚屌啦，更何況係養個人？

窮人生仔正仆街

駁唔到